# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-04-29 14:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:50
#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:47
#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:102
#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:100
msgid "Checking Network…"
msgstr "正在检查网络…"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:178
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:331
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:357
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:383
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:384
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:389
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:391
msgid "Set up WiFi"
msgstr "设置 WiFi"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:39
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:62
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:41
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:67
msgid "No Internet access"
msgstr "无法连接互联网"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:42
msgid "Please set up a WiFi connection"
msgstr "您可使用 WiFi 连接互联网"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:45
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:49
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:286
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:44
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:295
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:48
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:302
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:305
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:308
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:48
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:52
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:47
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:51
msgid "Setup WiFi"
msgstr "设置 WiFi"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:68
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:60
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:59
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:74
msgid "Input Password"
msgstr "输入密码"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:76
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:68
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:67
msgid "Tap to input WiFi password"
msgstr "点按此处输入 WiFi 密码"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:74
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:73
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:91
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:88
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:80
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:79
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:97
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:246
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:247
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:249
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:254
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:259
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:364
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:365
msgid "Do you want to update the firmware immediately?"
msgstr "是否立即更新固件？"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:311
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:312
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:314
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:319
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:324
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:429
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:430
msgid ""
"Do not power off the device. Your CBPlus will reboot automatically after "
"upgraded."
msgstr "请不要关闭设备，升级成功后将自动重启。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:362
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:363
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:365
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:370
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:375
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:520
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:521
msgid "The firmware is up to date."
msgstr "固件已是最新。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:378
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:417
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:456
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:208
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:379
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:418
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:457
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:381
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:420
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:459
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:386
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:425
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:464
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:391
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:430
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:469
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:536
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:575
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:614
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:537
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:576
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:615
#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:320
#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:359
#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:257
msgid "I see"
msgstr "知道了"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:401
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:402
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:404
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:409
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:414
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:559
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:560
msgid "The battery is low. Upgrade of firmware was canceled."
msgstr "电量低，已取消升级。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:440
msgid "Failed to download firmware. Please try later."
msgstr "下载固件出错，请稍后再试。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:557
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:617
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:558
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:618
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:615
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:559
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:565
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:623
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:573
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:631
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:735
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:798
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:736
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:799
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:737
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:800
msgid "Checking Firmware…"
msgstr "检查固件中…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:562
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:563
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:564
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:570
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:578
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:745
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:746
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:747
msgid "Downloading Firmware…"
msgstr "下载固件中…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:567
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:568
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:569
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:575
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:583
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:750
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:751
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:752
msgid "New Firmware Ready"
msgstr "新固件已就绪"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:572
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:573
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:574
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:580
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:588
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:755
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:756
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:757
msgid "Upgrading Firmware…"
msgstr "升级固件中…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:577
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:578
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:579
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:585
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:593
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:760
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:761
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:762
msgid "No New Firmware"
msgstr "没有新固件"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:582
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:583
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:584
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:590
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:598
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:765
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:766
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:767
#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:480
msgid "Low Battery"
msgstr "低电量"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:587
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:322
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:588
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:401
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:406
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:589
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:595
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:414
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:420
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:603
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:770
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:423
msgid "Network Error"
msgstr "网络错误"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:611
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:612
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:609
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:617
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:625
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:792
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:793
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:794
msgid "Update Firmware"
msgstr "更新固件"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:46
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:42
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:41
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:45
msgid "Please set up WiFi"
msgstr "请设置 WiFi"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:440
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:441
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:443
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:448
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:453
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:598
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:599
msgid "Failed to download firmware. Please check your network settings."
msgstr "下载固件失败。请检查您的网络设置。"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:72
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:83
msgid "Scan QRCode to pair"
msgstr "扫描二维码完成配对"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:169
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:208
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:217
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:224
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:227
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:230
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:192
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:231
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:240
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:247
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:250
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:253
msgid "Failed to pair your CBPlus. Please check your network settings."
msgstr "配对失败，请检查您的网络设置。"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:312
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:344
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:391
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:428
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:396
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:433
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:404
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:441
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:410
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:447
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:413
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:450
msgid "Checking Pair…"
msgstr "准备配对…"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:317
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:396
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:401
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:409
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:415
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:418
msgid "Paired!"
msgstr "配对成功！"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:67
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:66
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:70
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:76
msgid "No 4G module equipped for this device."
msgstr "本设备未配备 4G 模块。"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:72
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:71
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:75
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:81
msgid "4G module is disabled."
msgstr "4G 模块被禁用。"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:77
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:76
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:80
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:86
msgid "No SIM card present."
msgstr "未插入 SIM 卡。"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:81
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:80
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:84
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:90
msgid "Mobile network is unavailable."
msgstr "移动网络不可用。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:233
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:247
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:272
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:273
msgid "Hotspots List"
msgstr "热点列表"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:242
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:256
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:281
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:282
msgid "WiFi disabled. Please turn on it in Network Settings."
msgstr "WiFi 被禁用。请在网络设置中打开 WiFi。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:246
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:286
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:260
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:300
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:285
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:325
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:286
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:326
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:290
msgid "System error!"
msgstr "系统错误！"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:250
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:264
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:289
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:290
msgid "Bad data. please retry."
msgstr "错误数据，请重试。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:254
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:281
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:268
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:295
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:293
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:320
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:294
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:321
msgid "Unknown error. please retry."
msgstr "未知错误，请重试。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:264
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:278
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:303
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:304
msgid "Connect WiFi"
msgstr "连接 WiFi"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:273
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:287
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:312
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:313
msgid "Password error, please retry."
msgstr "密码错误，请重试。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:277
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:291
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:316
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:317
msgid "Hotspot specified does not existe."
msgstr "指定的热点不存在。"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:247
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:256
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:263
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:266
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:269
msgid "Check Network"
msgstr "检查网络"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:270
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:279
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:286
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:289
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:292
msgid "Please use Joopic App to scan the QRCode."
msgstr "请使用久拍 App 扫描二维码以完成配对。"

#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:406
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:411
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:419
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:425
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:428
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: misc/SoftKeyboard.c:434 misc/SoftKeyboard.c:436
#, c-format
msgid "You need to enter at least %d letters, numbers, or characters."
msgstr "您需要输入至少 %d 个字母、数字或字符。"

#: misc/SoftKeyboard.c:439 misc/SoftKeyboard.c:441
msgid "Input Error"
msgstr "输入错误"

#: misc/ScreenLock.cc:208 misc/ScreenLock.cc:207 misc/ScreenLock.cc:511
#: misc/ScreenLock.cc:536 misc/ScreenLock.cc:663
msgid "Not matched, input again"
msgstr "前后两次不匹配，请重新输入"

#: misc/ScreenLock.cc:221 misc/ScreenLock.cc:220 misc/ScreenLock.cc:525
#: misc/ScreenLock.cc:550 misc/ScreenLock.cc:677
msgid "Input new password again"
msgstr "重新输入新密码"

#: misc/ScreenLock.cc:234 misc/ScreenLock.cc:337 misc/ScreenLock.cc:232
#: misc/ScreenLock.cc:335 misc/ScreenLock.cc:303 misc/ScreenLock.cc:538
#: misc/ScreenLock.cc:328 misc/ScreenLock.cc:563 misc/ScreenLock.cc:457
#: misc/ScreenLock.cc:690
msgid "Input new password"
msgstr "输入新密码"

#: misc/ScreenLock.cc:243 misc/ScreenLock.cc:241 misc/ScreenLock.cc:549
#: misc/ScreenLock.cc:574 misc/ScreenLock.cc:701
msgid "Wrong password, input again"
msgstr "密码错误，请重试"

#: misc/ScreenLock.cc:341 misc/ScreenLock.cc:339 misc/ScreenLock.cc:307
#: misc/ScreenLock.cc:332 misc/ScreenLock.cc:461
msgid "Input password"
msgstr "输入密码"

#: main.cc:412 main.cc:559 main.cc:571 main.cc:578 main.cc:636 main.cc:667
#: main.cc:682 main.cc:778 main.cc:785 main.cc:810 main.cc:824 main.cc:828
#: main.cc:876 main.cc:888
msgid "System Error"
msgstr "系统错误"

#: main.cc:412 main.cc:559 main.cc:571 main.cc:578 main.cc:636 main.cc:667
#: main.cc:682 main.cc:778 main.cc:785 main.cc:810 main.cc:824 main.cc:828
#: main.cc:876 main.cc:888
msgid "Failed to connect uBus. Please check the system configuration."
msgstr "连接到 uBus 时失败，请检查系统配置。"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:172
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:162
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:166
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:55
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:226
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:276
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:68
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:290
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:293
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:73
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:302
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:88
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:333
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:89
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:341
msgid "4G Network"
msgstr "4G 网络"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:180
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:170
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:83
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:104
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:174
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:63
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:234
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:85
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:110
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:284
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:153
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:183
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:76
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:298
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:163
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:193
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:76
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:195
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:301
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:197
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:216
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:81
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:310
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:96
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:341
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:349
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:84
msgid "WLAN"
msgstr "无线局域网"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:182
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:172
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:176
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:65
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:236
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:286
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:78
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:300
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:303
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:84
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:83
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:312
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:98
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:343
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:105
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:351
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:92
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:188
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:195
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:178
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:182
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:71
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:242
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:292
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:84
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:306
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:309
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:318
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:117
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:349
#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:86
#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:92
#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:98
#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:104
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:125
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:357
msgid "Unset"
msgstr "未设置"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:191
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:184
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:188
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:77
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:248
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:298
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:91
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:312
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:94
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:315
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:99
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:324
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:132
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:355
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:140
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:363
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:194
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:197
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:193
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:531
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:88
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:259
#: apps/settings/SettingPairActivity.cc:534
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:309
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:104
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:323
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:107
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:326
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:112
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:335
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:145
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:366
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:153
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:374
msgid "Pair"
msgstr "配对"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:198
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:194
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:93
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:260
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:310
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:109
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:324
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:112
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:327
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:117
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:336
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:150
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:367
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:158
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:375
msgid "Paired"
msgstr "已配对"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:200
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:196
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:98
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:264
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:314
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:115
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:328
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:118
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:331
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:123
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:340
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:159
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:371
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:167
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:379
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:203
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:199
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:148
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:151
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:101
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:267
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:155
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:157
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:317
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:118
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:331
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:164
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:175
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:121
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:334
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:126
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:343
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:162
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:374
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:170
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:382
msgid "About"
msgstr "关于"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:230
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:228
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:234
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:289
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:301
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:361
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:432
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:375
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:444
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:378
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:447
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:387
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:456
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:418
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:487
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:426
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:495
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:184
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:92
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:242
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:94
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:281
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:285
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:95
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:341
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:345
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:123
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:202
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:346
msgid "To Upload"
msgstr "待上传"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:217
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:103
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:253
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:105
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:292
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:296
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:106
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:352
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:356
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:134
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:213
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:357
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:248
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:375
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:378
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:379
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:399
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:400
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:396
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:416
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:417
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:512
msgid "Auto Upload Cloud"
msgstr "自动云传"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:194
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:187
#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:104
#: apps/settings/SettingGPSActivity.cc:103
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:191
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:253
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:303
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:96
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:317
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:99
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:320
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:104
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:329
#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:113
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:137
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:360
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:145
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:368
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:195
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:188
#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:86
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:192
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:83
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:254
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:304
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:97
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:318
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:100
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:321
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:330
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:361
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:369
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:121 apps/launcher/LauncherActivity.cc:204
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:122 apps/launcher/LauncherActivity.cc:205
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:197 apps/launcher/LauncherActivity.cc:139
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:234 apps/launcher/LauncherActivity.cc:238
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:138 apps/launcher/LauncherActivity.cc:233
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:237
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:259
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:133 apps/launcher/LauncherActivity.cc:137
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:259
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:259
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:134
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:289
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:292
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:301
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:142 apps/launcher/LauncherActivity.cc:146
msgid "Disconnected"
msgstr "断开"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:181
#: apps/settings/SettingGPSActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:185
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:74
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:245
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:295
#: apps/settings/SettingGPSActivity.cc:103
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:88
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:309
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:91
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:312
#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:31
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:182
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:186
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:75
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:246
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:296
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:89
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:310
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:92
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:313
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:322
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:353
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:361
msgid "Opened"
msgstr "已打开"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:190
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:116
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:194
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:85
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:256
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:138
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:306
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:100
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:320
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:130
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:103
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:323
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:108
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:332
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:141
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:363
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:149
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:371
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:108
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:92
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:158
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:114
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:116
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:166
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:101
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:120
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:170
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:348
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:354
msgid "Screen Lock Time"
msgstr "锁屏时间"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:191
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:93
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:34
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:195
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:86
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:257
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:35
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:88
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:307 apps/RuntimeConfService.cc:240
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:321
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:324
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:333
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:364
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:372
msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:94
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:116
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:103
msgid "Screen Lock Password"
msgstr "锁屏密码"

#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:96
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:118
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:110
msgid "Auto Turn-off Screen"
msgstr "自动关闭屏幕"

#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:83
#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:40
msgid "24 Hours"
msgstr "24 小时"

#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:85
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:297
#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:42
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:300
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:35
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:36
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:86 apps/RuntimeConfService.cc:238
msgid "60 seconds"
msgstr "60 秒"

#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:36
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:84
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:37
#: apps/RuntimeConfService.cc:236
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:37
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:38
#: apps/RuntimeConfService.cc:234
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:38
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:80
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:88
#: apps/settings/SettingScreenLockTimeActivity.cc:39
#: apps/RuntimeConfService.cc:232
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:72
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:73
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:77
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:79
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:84
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:95
msgid "Device Name"
msgstr "设备名称"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:74
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:75
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:79
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:81
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:86
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:97
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:76
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:77
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:81
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:83
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:88
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:99
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:78
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:79
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:83
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:85
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:90
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:101
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:80
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:81
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:85
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:87
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:93
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:104
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:81
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:86
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:88
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:94
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:105
msgid "Joobot Inc."
msgstr "玖柏图公司"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:99
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:100
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:104
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:106
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:113
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:124
msgid "About Device"
msgstr "关于设备"

#: apps/settings/SettingGPSActivity.cc:84
#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:38
#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:44
#: apps/manual-upload-cloud/MUCSettingsActivity.cc:45
#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:32
msgid "Write Location to Photos"
msgstr "将位置信息写入照片"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:138
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:166
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:170
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:224
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:228
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:229
msgid "Upload Photos"
msgstr "上传照片时间段"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:139
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:167
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:78
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:171
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:79
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:225
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:229
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:80
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:230
msgid "in 1 hour"
msgstr "一个小时内"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:145
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:173
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:177
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:231
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:235
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:236
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:263
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:309
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:313
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:369
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:373
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:374
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:573
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:620
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:624
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:727
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:731
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:733
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:822
msgid "Manual Upload Cloud"
msgstr "手动云端"

#: apps/settings/SettingGPSActivity.cc:153
msgid "GPS Settings"
msgstr "GPS 设置"

#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:363 apps/launcher/LauncherActivity.cc:355
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:469 apps/launcher/LauncherActivity.cc:496
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:515 apps/launcher/LauncherActivity.cc:521
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:628
msgid "Launcher"
msgstr "启动器"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:210
#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:242
msgid "WiFi Pasword"
msgstr "WiFi 密码"

#: apps/settings/SettingLanguageActivity.cc:167
#: apps/settings/SettingLanguageActivity.cc:169
msgid "Language Setting"
msgstr "语言设置"

#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:166
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:188
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:180
msgid "Screen Settings"
msgstr "屏幕设置"

#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:439
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:444
#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:446
msgid "WiFi Hotspots"
msgstr "WiFi 热点"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:239
#: apps/settings/SettingCheckNetworkActivity.cc:241
msgid "Checking Network"
msgstr "检查网络"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:154
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:160
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:245
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:255
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:257
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:259
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:279
msgid "WLAN Settings"
msgstr "无线局域网设置"

#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:154
#: apps/settings/SettingTimeActivity.cc:163
msgid "Time Settings"
msgstr "时间设置"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:708
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:979
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:980
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:981
msgid "Checking Firmware"
msgstr "检查固件"

#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:190
#: apps/settings/SettingCheckNetworkPromptActivity.cc:202
msgid "Checking Network Prompt"
msgstr "检查网络提示"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:117
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:302
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:306
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:362
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:366
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:367
msgid "Preparing…"
msgstr "准备中…"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCTimeActivity.cc:73
#: apps/manual-upload-cloud/MUCTimeActivity.cc:124
#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:131
#: apps/UploadFormatActivity.cc:131
msgid "Upload Period"
msgstr "上传时间段"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:78
msgid "1 hour"
msgstr "一小时"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:79
msgid "2 hours"
msgstr "两小时"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:80
msgid "4 hours"
msgstr "四小时"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:81
msgid "8 hours"
msgstr "八小时"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:82
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:83
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:84
msgid "All photos"
msgstr "全部照片"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:117
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:105
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:105
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:105
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:118
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:106
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:106
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:106
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:146
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:197
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:130
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:225
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:518
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:34
#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:61
#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:40
#: apps/manual-upload-cloud/MUCSettingsActivity.cc:40
#: apps/UploadFormatActivity.cc:61
msgid "Upload Format"
msgstr "上传格式"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:35
#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:41
#: apps/manual-upload-cloud/MUCSettingsActivity.cc:41
msgid "The file in the specified format will be uploaded to cloud."
msgstr "指定格式的文件将被上传到云端。"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:36
#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:42
#: apps/manual-upload-cloud/MUCSettingsActivity.cc:42
msgid "Auto Delete"
msgstr "自动删除"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:37
#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:43
#: apps/manual-upload-cloud/MUCSettingsActivity.cc:43
msgid ""
"The photo will be deleted automatically from your camera after the photo "
"were uploaded cloud."
msgstr "当照片上传到云端后，自动移除相机中的照片。"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:39
#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:45
#: apps/manual-upload-cloud/MUCSettingsActivity.cc:46
msgid ""
"Write the GPS location data to the JPEG files before uploading the photos."
msgstr "在上传照片之前，将 GPS 位置数据写入照片文件中。"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:149
#: apps/auto-upload-cloud/AUCSettingsActivity.cc:198
#: apps/manual-upload-cloud/MUCSettingsActivity.cc:199
msgid "Upload Settings"
msgstr "上传设置"

#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:27
#: apps/UploadFormatActivity.cc:27
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:28
#: apps/UploadFormatActivity.cc:28
msgid "Raw"
msgstr "Raw"

#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:29
#: apps/UploadFormatActivity.cc:29
msgid "Raw + JPEG"
msgstr "Raw + JPEG"

#: apps/auto-upload-cloud/UploadFormatActivity.cc:30
#: apps/UploadFormatActivity.cc:30
msgid "Inner JPEG in Raw"
msgstr "Raw 中的内嵌 JPEG"

#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:99
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:370
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:100
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:406
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:408
msgid "Remote Control via WLAN"
msgstr "遥控相机（无线局域网）"

#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:155
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:155
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:155
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:156
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:156
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:156
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:186
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:189
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:198
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:283
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:99
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:370
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:100
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:405
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:407
msgid "Remote Control via Cloud"
msgstr "遥控相机（云）"

#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:99
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:370
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:100
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:406
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:408
msgid "Live Push via Cloud"
msgstr "直播推送（云）"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:740
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:741
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:742
msgid "Found New Firmware"
msgstr "发现新固件"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:811
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:812
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:813
msgid "Failed to write data to root filesystem."
msgstr "写入根文件系统时失败。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:812
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:813
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:814
msgid "Failed to write data to boot filesystem."
msgstr "写入引导文件系统时失败。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:813
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:814
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:815
msgid "Failed to write data to recovery filesystem."
msgstr "写入复原文件系统时失败。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:814
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:815
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:816
msgid "Failed to check system data."
msgstr "校验系统数据时失败。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:815
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:816
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:817
msgid "Failed to unpack system data."
msgstr "解压系统数据时失败。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:816
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:817
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:818
msgid "Failed to check recovery data."
msgstr "校验复原数据时失败。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:817
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:818
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:819
msgid "Failed to unpack recovery data."
msgstr "解压复原数据时失败。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:818
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:819
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:820
msgid "Failed to download firmware package."
msgstr "下载固件升级包时失败。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:819
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:820
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:821
msgid "Failed to unpack firmware package."
msgstr "解压固件升级包时失败。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:820
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:821
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:822
msgid "Failed to check firmware package."
msgstr "校验固件升级包时失败。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:825
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:826
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:827
msgid "Download completed!"
msgstr "下载完成！"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:826
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:827
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:828
msgid "Preparing download…"
msgstr "准备下载…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:827
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:828
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:829
msgid "Downlaoding package…"
msgstr "正在下载…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:828
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:829
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:830
msgid "Checking package…"
msgstr "正在校验升级包…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:829
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:830
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:831
msgid "Unpacking package…"
msgstr "正在解压升级包…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:830
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:831
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:832
msgid "Upgrade completed!"
msgstr "升级完成！将自动重启。"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:831
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:832
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:833
msgid "Unpacking recovery data…"
msgstr "正在解压复原数据…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:832
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:833
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:834
msgid "Checking recovery data…"
msgstr "正在校验复原数据…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:833
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:834
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:835
msgid "Unpacking system data…"
msgstr "正在解压系统数据…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:834
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:835
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:836
msgid "Checking system data…"
msgstr "正在校验系统数据…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:835
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:836
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:837
msgid "Writting recovery filesystem…"
msgstr "正在写入复原文件系统…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:836
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:837
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:838
msgid "Writting boot filesystem…"
msgstr "正在写入引导文件系统…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:837
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:838
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:839
msgid "Writing root filesystem…"
msgstr "正在写入根文件系统…"

#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:770
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:771
#: apps/settings/SettingFirmwareActivity.cc:772
#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:485
#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:369
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:90
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:106
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:109
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:114
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:147
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:155
msgid "Not Paired"
msgstr "未配对"

#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:75
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:76
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:81
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:91
msgid "User"
msgstr "用户"

#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:93 apps/RuntimeConfService.cc:245
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:74
#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:201
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:134
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:75
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:522
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:91
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:115
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:164
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:51
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:105
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:103
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:125
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:174
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: apps/SysConfService.hh:71 apps/settings/SettingAboutActivity.cc:77
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingAboutActivity.cc:92
msgid "(Not Paired)"
msgstr "(未配对)"

#: apps/settings/SettingWifiPasswordActivity.cc:85
msgid "Tap WiFi logo to input password"
msgstr "点按WiFi图标输入密码"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:79
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:80
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:81
msgid "in 2 hours"
msgstr "两小时内"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:80
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:81
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:82
msgid "in 4 hours"
msgstr "四小时内"

#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:81
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:82
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:83
msgid "in 8 hours"
msgstr "八小时内"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:241
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:258
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:261
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:270
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:301
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:309
msgid "Failed to enable LTE."
msgstr "开启 LTE 失败。"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:245
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:262
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:265
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:274
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:305
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:313
msgid "Failed to disable LTE."
msgstr "关闭 LTE 失败。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:87
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:118
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:120
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:128
msgid "Failed to enable WiFi."
msgstr "开启 WiFi 失败。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:91
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:121
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:123
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:131
msgid "Failed to disable WiFi."
msgstr "关闭 WiFi 失败。"

#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:54
#: apps/settings/SettingScreenActivity.cc:108
msgid "Has set"
msgstr "已设置"

#: apps/settings/SettingWifiListActivity.cc:286
msgid "Failed to scan WiFi hotspots, please try again."
msgstr "扫描 WiFi 热点失败，请重试。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:90
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:81
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:92
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:89
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:97
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:86
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:101
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:108
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:105
msgid "Connecting…"
msgstr "连接中…"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:94
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:87
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:96
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:101
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:92
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:107
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:114
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:109
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:429
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:750
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:430
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:421
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:420
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:752
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:451
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:421
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:513
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:530
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:525
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:541
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:841
msgid "Please Confirm"
msgstr "请确认"

#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:429
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:750
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:430
#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:421
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:420
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:752
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:451
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:421
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:513
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:530
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:525
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:541
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:841
msgid "Exit the current work mode?"
msgstr "退出当前工作模式？"

#: apps/remote-control-wlan/RmtCtlWLANActivity.cc:260
#: apps/remote-control-cloud/RmtCtlCloudActivity.cc:260
#: apps/live-push-cloud/LivePushCloudActivity.cc:260
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:290
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:293
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:302
msgid "N/A"
msgstr "未知"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:124
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:127
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:72
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:136
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:69
msgid "Starting Hotspot…"
msgstr "正在启动 WiFi 热点…"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:130
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:133
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:77
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:142
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:533
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:74
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:91
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:544
msgid "Please wait a moment."
msgstr "请稍候。"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:136
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:139
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:148
msgid "Regenerate Password"
msgstr "重新生成密码"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:438
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:500
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:517
msgid "Remote Control via Hotspot"
msgstr "通过热点遥控"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:91
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:312
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:96
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:321
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:129
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:352
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:137
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:360
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:33
msgid ""
"Write GPS location to the photo files (only JPEG) before uploading them to "
"the cloud."
msgstr "在上传照片到云端之前，将 GPS 位置信息写入照片文件（仅 JPEG）。"

#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:34
msgid "Push Raw Files"
msgstr "推送Raw文件"

#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:35
msgid "Push the raw files to your app when working in shot-and-push mode."
msgstr "在即拍推送工作模式下，推送Raw格式文件到App客户端。"

#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:112
#: apps/settings/SettingFunctionActivity.cc:162
msgid "Function Settings"
msgstr "功能设置"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:399
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:412
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:155
#, c-format
msgid "WiFi: %s"
msgstr "热点：%s"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:405
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:418
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:161
#, c-format
msgid "Password: %s"
msgstr "密码：%s"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:412
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:425
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:179
msgid "Failed to create WiFi hotspot!"
msgstr "创建 WiFi 热点失败！"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:417
#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:430
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:184
msgid "Please try again."
msgstr "请重试。"

#: apps/remote-control-hotspot/RmtCtlHotspotActivity.cc:533
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:544
msgid "Stopping WiFi hotspot…"
msgstr "正在停止 WiFi 热点…"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:40
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:32
msgid "GMT -12 IDL West"
msgstr "GMT-12国际日期变更线以西"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:42
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:34
msgid "GMT -11 Samoa"
msgstr "GMT-11萨摩亚"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:44
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:36
msgid "GMT -11 Mid. Isl."
msgstr "GMT-11中途岛"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:46
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:38
msgid "GMT -10 Honolulu"
msgstr "GMT-10檀香山"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:48
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:40
msgid "GMT -9:30 Ma. Isl."
msgstr "GMT-9:30马克萨斯群岛"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:50
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:42
msgid "GMT -9 Alaska"
msgstr "GMT-9阿拉斯加"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:52
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:44
msgid "GMT -9 Anchorage"
msgstr "GMT-9安克雷奇"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:54
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:46
msgid "GMT -8 San Francisco"
msgstr "GMT-8旧金山"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:56
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:48
msgid "GMT -8 Seattle"
msgstr "GMT-8西雅图"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:58
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:50
msgid "GMT -8 Vancouver"
msgstr "GMT-8温哥华"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:60
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:52
msgid "GMT -7 Phoenix"
msgstr "GMT-7菲尼克斯"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:62
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:54
msgid "GMT -6 Chicago"
msgstr "GMT-6芝加哥"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:64
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:56
msgid "GMT -6 Mexico City"
msgstr "GMT-6墨西哥城"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:66
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:58
msgid "GMT -5 New York"
msgstr "GMT-5纽约"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:68
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:60
msgid "GMT -5 Toronto"
msgstr "GMT-5多伦多"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:70
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:62
msgid "GMT -5 Washington D.C."
msgstr "GMT-5华盛顿特区"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:72
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:64
msgid "GMT -4:30 Caracas"
msgstr "GMT-4:30加拉加斯"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:74
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:66
msgid "GMT -4 La Paz"
msgstr "GMT-4拉巴斯"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:76
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:68
msgid "GMT -4 Santiago"
msgstr "GMT-4圣地亚哥"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:78
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:70
msgid "GMT -3:30 Saint John's"
msgstr "GMT-3:30圣约翰"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:80
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:72
msgid "GMT -3 Brasilia"
msgstr "GMT-3巴西利亚"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:82
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:74
msgid "GMT -3 Bs. As. City"
msgstr "GMT-3布宜诺斯艾利斯"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:84
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:76
msgid "GMT -2 Mid-Atlantic"
msgstr "GMT-2中大西洋"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:86
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:78
msgid "GMT -1 Azores"
msgstr "GMT-1亚速尔群岛"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:88
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:80
msgid "GMT -1 Cape Verde"
msgstr "GMT-1佛得角群岛"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:90
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:82
msgid "GMT London"
msgstr "GMT伦敦"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:92
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:84
msgid "GMT Casablanca"
msgstr "GMT卡萨布兰卡"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:94
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:86
msgid "GMT +1 Berlin"
msgstr "GMT+1柏林"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:96
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:88
msgid "GMT +1 Lagos"
msgstr "GMT+1拉各斯"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:98
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:90
msgid "GMT +1 Paris"
msgstr "GMT+1巴黎"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:100
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:92
msgid "GMT +1 Rome"
msgstr "GMT+1罗马"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:102
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:94
msgid "GMT +1 Warsaw"
msgstr "GMT+1华沙"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:104
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:96
msgid "GMT +2 Athens"
msgstr "GMT+2雅典"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:106
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:98
msgid "GMT +2 Cairo"
msgstr "GMT+2开罗"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:108
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:100
msgid "GMT +2 Helsinki"
msgstr "GMT+2赫尔辛基"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:110
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:102
msgid "GMT +2 Istanbul"
msgstr "GMT+2伊斯坦布尔"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:112
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:104
msgid "GMT +2 Jerusalem"
msgstr "GMT+2耶路撒冷"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:114
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:106
msgid "GMT +2 Pretoria"
msgstr "GMT+2比陀"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:116
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:108
msgid "GMT +3 Baghdad"
msgstr "GMT+3巴格达"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:118
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:110
msgid "GMT +3 Kuwait"
msgstr "GMT+3科威特"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:120
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:112
msgid "GMT +3 Moscow"
msgstr "GMT+3莫斯科"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:122
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:114
msgid "GMT +3 Nairobi"
msgstr "GMT+3内罗毕"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:124
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:116
msgid "GMT +3:30 Tehran"
msgstr "GMT+3:30德黑兰"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:126
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:118
msgid "GMT +4 Dubai"
msgstr "GMT+4迪拜"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:129
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:120
msgid "GMT +4 Muscat"
msgstr "GMT+4马斯喀特"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:131
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:122
msgid "GMT +4:30 Kabul"
msgstr "GMT+4:30喀布尔"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:133
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:124
msgid "GMT +4:30 Tashkent"
msgstr "GMT+4:30塔什干"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:135
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:126
msgid "GMT +5 Ekaterinburg"
msgstr "GMT+5叶卡特琳堡"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:137
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:128
msgid "GMT +5 Islamabad"
msgstr "GMT+5伊斯兰堡"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:139
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:130
msgid "GMT +5:30 Kolkata"
msgstr "GMT+5:30加尔各答"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:141
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:132
msgid "GMT +5:30 Mumbai"
msgstr "GMT+5:30孟买"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:143
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:134
msgid "GMT +6 Almaty"
msgstr "GMT+6阿尔马蒂"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:145
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:136
msgid "GMT +6 Dhaka"
msgstr "GMT+6达卡"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:148
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:138
msgid "GMT +6 Novosibirsk"
msgstr "GMT+6新西伯利亚"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:150
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:140
msgid "GMT +6:30 Yangon"
msgstr "GMT+6:30仰光"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:152
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:142
msgid "GMT +7 Bangkok"
msgstr "GMT+7曼谷"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:154
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:144
msgid "GMT +7 Hanoi"
msgstr "GMT+7河内"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:156
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:146
msgid "GMT +7 Jakarta"
msgstr "GMT+7雅加达"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:158
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:30
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:148
msgid "GMT +8 Beijing"
msgstr "GMT+8北京"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:160
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:150
msgid "GMT +8 Hong Kong"
msgstr "GMT+8香港"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:162
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:152
msgid "GMT +9 Seoul"
msgstr "GMT+9首尔"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:164
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:154
msgid "GMT +9 Tokyo"
msgstr "GMT+9东京"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:166
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:156
msgid "GMT +9:30 Adelaide"
msgstr "GMT+9:30阿德莱德"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:168
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:158
msgid "GMT +9:30 Darwin"
msgstr "GMT+9:30达尔文"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:170
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:160
msgid "GMT +10 Brisbane"
msgstr "GMT+10布里斯班"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:172
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:162
msgid "GMT +10 Canberra"
msgstr "GMT+10堪培拉"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:174
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:164
msgid "GMT +10:30 LDH"
msgstr "GMT+10:30豪勋爵岛"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:176
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:166
msgid "GMT +11:30 Norfolk Is."
msgstr "GMT+11:30诺福克岛"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:178
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:168
msgid "GMT +12 Anadyr"
msgstr "GMT+12阿纳德尔"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:180
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:170
msgid "GMT +12 Auckland"
msgstr "GMT+12奥克兰"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:182
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:172
msgid "GMT +12 Fiji"
msgstr "GMT+12斐济"

#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:184
#: apps/settings/SettingTimeZoneActivity.cc:174
msgid "GMT +12 Magadan"
msgstr "GMT+12马加丹"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:130
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:155
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:163
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:146
msgid "Do you want to reset this CBPlus? All configuration data will be lost."
msgstr "真的要重置此CBPlus？所有配置信息将丢失。"

#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:211
msgid "Do not power off the device. Your CBPlus will reboot automatically."
msgstr "请不要关闭设备，设备将自动重启。"

#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:304
msgid "The battery is low. Reset was canceled."
msgstr "电池电量低，取消重置。"

#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:343
msgid "Failed to reset device due to system error. Please try again."
msgstr "由于系统错误重置失败，请重试。"

#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:470
msgid "Confirm to Reset"
msgstr "确认重置"

#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:475
msgid "Reset…"
msgstr "重置中…"

#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:507
#: apps/settings/SettingResetActivity.cc:573
msgid "Reset CBPlus"
msgstr "重置CBPlus"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:75
#: apps/settings/SettingTransferProtocolActivity.cc:77
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:76
msgid "Joopic Cloud"
msgstr "久拍云"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:76
#: apps/settings/SettingTransferProtocolActivity.cc:78
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:77
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:111
#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:302
#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:238
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:119
msgid "FTP Server"
msgstr "FTP 服务器"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:119
#: apps/settings/SettingTransferProtocolActivity.cc:152
#: apps/settings/SettingTransferProtocolActivity.cc:104
#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:127
msgid "Transfer Protocol"
msgstr "传输协议"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:75
msgid "FTP operations are ok."
msgstr "FTP 操作成功。"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:76
msgid "Failed to connect to the FTP server."
msgstr "连接到 FTP 服务器时出错。"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:77
msgid "Failed to make directory on FTP server."
msgstr "在 FTP 服务器上创建目录时出错。"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:78
msgid "Failed to change directory on FTP server."
msgstr "在 FTP 服务器上改变目录时失败。"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:79
msgid "Failed to upload file to FTP server."
msgstr "向 FTP 服务器上传文件时失败。"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:80
msgid "Failed to delete file on FTP server."
msgstr "在 FTP 服务器上删除文件时失败。"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:81
msgid "Failed to remove directory on FTP server."
msgstr "在 FTP 服务器上移除目录时失败。"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:82
msgid "Unknown error!"
msgstr "未知错误！"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:202
msgid "Your FTP settings are Ok!"
msgstr "FTP 设置正确！"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:218
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:241
msgid "Failed to connect to FTP server. Please check your settings."
msgstr "无法连接到 FTP 服务器，请检查您的设置。"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:359
msgid "Checking FTP Settings…"
msgstr "检查 FTP 设置…"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:364
msgid "FTP Ok"
msgstr "FTP 传输成功"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:391
#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:474
msgid "Check FTP"
msgstr "检查 FTP"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:397
msgid "Checking…"
msgstr "正在检查…"

#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:82
msgid "Host Name"
msgstr "主机名"

#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:88
msgid "Port"
msgstr "端口号"

#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:94
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:100
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:114
msgid "Incomplete FTP settings"
msgstr "不完整的 FTP 设置"

#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:115
msgid "Please set a complete FTP server and account information."
msgstr "请设置完整的 FTP 服务器及帐号信息。"

#: apps/settings/SettingFtpServerActivity.cc:238
msgid "Ftp Server"
msgstr "FTP 服务器"

#: apps/settings/SettingCheckFtpActivity.cc:369
msgid "Wrong settings or bad network"
msgstr "错误的设置或者网络不正常"

#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:198
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:131
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:519
#, c-format
msgid "Reading: %s"
msgstr "读取中：%s"

#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:199
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:132
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:520
#, c-format
msgid "Uploading: %s"
msgstr "上传中：%s"

#: apps/launcher/LauncherActivity.cc:200
#: apps/auto-upload-cloud/AUCActivity.cc:133
#: apps/manual-upload-cloud/MUCActivity.cc:521
#, c-format
msgid "Failed: %s"
msgstr "失败：%s"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:97
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:234
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:297
msgid "WiFi Network"
msgstr "WiFi 网络"

#: apps/settings/SettingMainActivity.cc:101
msgid "Hotspot enabled"
msgstr "热点打开"

#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:86
msgid "Stopping Hotspot…"
msgstr "正在停止热点…"

#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:171
msgid "Stop Hotspot"
msgstr "停止热点"

#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:193
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:215
msgid "Start Hotspot"
msgstr "开启热点"

#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:201
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:119
msgid "Not enabled"
msgstr "未打开"

#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:206
msgid "Please try to start."
msgstr "请尝试打开。"

#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:390
#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:527
#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:38
msgid "WiFi Hotspot"
msgstr "WiFi 热点"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:146
msgid "Failed to enable WLAN."
msgstr "开启无线局域网时失败。"

#: apps/settings/SettingWifiActivity.cc:149
msgid "Failed to disable WLAN."
msgstr "关闭无线局域网时失败。"

#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:201
msgid "Hotspot closed."
msgstr "热点已关闭。"

#: apps/settings/SettingHotspotActivity.cc:206
msgid "You can try to start if need."
msgstr "若需要，可尝试打开。"
